71有咩做？

7月1日大遊行
堅持五大訴求
反抗國安惡法

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道

71維園見

推

要推到熱門全部71post

Sogo 71 大減價

一人一post推71

Push

71維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

一生推！！！！！！！

推post師 push
回覆速度很快，但會不停嘗試

71 維園見

one more time pish

唔出正契弟

Sogo 7月1 號大減價